香港人，點解你地仲未知道邊個先係大家既「真正敵人」?

唔該，唔該，唔該，用心睇下我講咩，盡量精簡，認同既唔該幫手推，唔認同既不妨討論下。
大家爭取左咁耐，覺得嬲，失望，我覺得正常，但人生其實好漫長，點解要急於取勝，點解唔冷靜一下，睇清楚而家既敵人係邊個?

藍絲? 林鄭? 黑警? 中聯辦? 解放軍? 錯阿，真正既Hidden Boss 係「中共」阿。
「中共」係「世界級」利益集團，點解佢地要打壓香港人? 係因為大家威脅緊佢地既利益阿。
佢唔係一隻「維尼」咁簡單，「維尼」只係KOL，發言人，背後係成個「維尼家族」，佢地先係真正既得益者。

而「中共」最怕既係咩阿? 就係香港成為「革命基地」，傳播革命思想，打破階級，喚醒「愚民」，令「中共」地位被威脅，令呢班「既得利益者」既財產被損害。

「1989 VS 2019」

咁當知道敵人弱點既時候應該點做阿? 緊係不惜代價攻擊啦? 仲等?
你夠膽「就義」，夠膽「攬炒」，咁你夠唔夠膽響天安門舉「五大訴求」標語呢?

唔係唔夠膽，係唔會。因為我地係理智既，君子不立危牆之下，任何時候，要贏，就要贏得漂亮。
我地成日講，不流血，不被捕，重點係「革命成本」阿。如果要手足送頭，受傷，先可以換黎勝利，咁樣代價實在太大。
既然係咁，應該點做? 就緊係利用科技啦。

而家已經係2019，唔係1989。今時今日資訊發達，大家亦都不愁衣食，你覺得「中共」仲可以「隻手遮天」咩?
任你點樣「封國」，今時今日大把覺醒左既內地人，都用唔同方式去尋找真相，例如「陳秋實」，佢冇流血(暫未)，但一樣「勇武」，講到「玩命」，又有邊個香港人夠佢「勇」?
要令呢班人「覺醒」，就係要俾佢地知道「真相」。方法? 多的是啦，一人一信，一人一Email，去旅客區，機場，高鐵站瘋狂Airdrop。

「親，民主是個好東西」

凡係有大陸人既地方，就將所有「不公義」，「平權」，「政府貪婪，弄權」既資訊傳播開去。
令呢班人認清楚，明白「自由」同「民主」既真正意義，令到呢班「護旗手」慢慢開始懷疑佢地既「國」。

你覺得「廢老」好難說服咩? 得罪D講句，佢地「放得幾耐」? 生老病死總有時，最重要既係「下一代」。
點解香港要搞「國教」，要搞「愛國」，係因為「中共」怕你「醒覺」。中共要永續，當然希望大家「聽聽話話」。
「革命」唔係一時三刻既事。係要培育架，真如「雨傘」同「反送中」相比，大家進化左咁多，正正係因為「培育」阿。

點解「內地團」少左咁多? 真正既原因，係怕呢D「團友」被「革命思想」誘惑。
大陸團少左，香港班商人搵少左，嬲，心急，咪搵「黑社會」搞你囉。
呢D 全部都係講「利益」。
「愛國」? 「義氣」? 佢地係唔會講呢D架。

「Be Water，無大台，兄弟爬山，不割蓆」

以上所有，並非只係口號，而係技巧阿。
呢D技巧，係從錯誤中學習過黎，係「難能可貴」既，任何迷惑既時候，唔該再思考下點樣利用呢D「技巧」

叫大家放低仇恨，好難。我都好嬲，身邊一班柒頭，打曬退堂鼓，又怕死，又散播失敗主義。
咩叫終局? 咩係攬炒? 兩個幾月既運動，真正既意義係咩? 唔係累積仇恨阿，唔係圍爐取暖阿，係推翻「不公義」，捍衛「民主」阿。
既然係咁，點解要急於畫上「句號」?

藍絲? 林鄭? 黑警? 其實佢地都只不過係「傀儡」，佢地都只不過係「被暪騙」既一群。
佢地以為自己執行緊正義，其實非也，佢地只係保護緊自己既「利益」，而佢地自己都係被「中共」蠶食緊既一群。
如果你睇通左呢樣野，你就會明白，響呢D人身上浪費時間，正正係Hidden Boss想做到既野。

既然係咁，方向一定唔係針對上面果班人，私了藍絲? 林鄭下台? 黑警死全家?
做到又點? 幫到件事咩? 點解唔「智取」而非要「力敵」?
大家都知道，私了藍絲，被捕果個一定係你。保護自己，保護同路人係「必須」。但去到一個人民鬥人民既階段，就變左全無意義。

「階段勝利」?

林鄭下台，唔需要講啦，大家都明，完全冇意義。觀眾多政治人物，其實佢既「殺傷力」一定係最低。
一個女性，母親，年紀又唔細，佢既手段，絕對係最「溫和」既果一個。永遠要記住，政治人物就好似HK01一樣，往往會響「關鍵」時候出賣你。
林鄭而家坐響度，係「身不由己」，絕非「戀棧權位」。「中共」要佢搞「送中」，無非係想製造「寒蟬效應」，消滅「革命思想」，再殺幾件港商「回血」。
林鄭只係「執行者」，佢連拒絕既權利都冇。佢做左政務官咁多年，而家一下子燒曬所有政治本錢，你覺得對佢有咩「好處」?
我地想「攬炒」，其實佢可能比你地更加想。港獨之母，We Connect，甚至係緊急法，831前濫捕，有邊樣野唔係同我地「同一方向」?

黑警濫權，警黑勾結，只不過係將本來響台底既野拎番出黎。
香港要和平，有咩好過警黑合作。要「招安」黑社會，最簡單咪引入黑社會到「警隊」囉。
想當年澳門日日又打又殺，點解而家變左有錢齊齊搵? D 黑社會俾人拉曬? 緊係唔會啦，其實好簡單姐，大家有錢賺，又唔駛爭，咪合作囉。

但我地唔同阿，我地想「攬炒」，係因為
要令「權力」從新「分配」，還政於民。

點解要「和平遊行」阿，因為香港人就係文明，有善良因子，佢地跟本唔忍心見到人地受傷，佢地跟本比好多「民主」國家更加「和平」
點解要「勇武抗爭」阿，因為獅子山精神就係教大家無所畏懼，勇於表達，唔係因為恐懼而退縮。
「暴徒」? 算罷啦，連置命武器都冇，淨係拎支「觀星筆」遠射，咩叫暴力，大家都好清楚。

**********************************************

所以，唔需要太在意人地既「標籤」，唔好批評「同路人」，做好自己就可以。
只要唔放棄，留得青山在，哪怕無柴燒呢?
聽我講啦，成功之法，只有一個，就係「輸出革命」，令十三億「護旗手」懷疑人生。
當佢地懷疑人生，佢地就會群起反抗。十三億人有10% 覺醒，都有一億三人，呢個影響力絕對唔細。

我地既弱點係「分化」，佢地既弱點就係「醒覺」

「五毛」可以進攻「連登」，點解「連登仔」又唔識「反攻」大陸呢?
唔好懷疑，一日香港有一個內地人，就係一個機會，令佢地帶住「革命思想」返去傳染其他人啦。

唔好懷疑，用盡所有平台，Youtube，百度，微博，抖音，甚至係大眾點評等等既平台，將革命思想當「食評」咁打。(我淨係識呢D)

買月餅，入紙條，送或者賣俾「內地朋友」。
印傳單，寄信，淘寶退貨，無人機拉Banner，用盡所有方式，瘋狂咁Send 番大陸。

解放「解放軍」，打贏左 Hidden Boss，為中國爭取「真正民主」。先係真正贏
Come On 無所畏懼，反攻大陸
好啦
早睡早起，831見，五大訴求，缺一不可，共勉之啦。

我推阿推

推 大家今晚早啲休息 抖足精神

831 831
冇大台，你拉我老母咩

831 831
你咁樣係唔會令我驚架

推

831 831
死黑警，回頭是岸
一係辭職，一係做「二五仔」
兩條路，做人做鬼，自己選擇

幾句講哂
831宗教集會
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

831 831
拉啦拉啦，香港D 監獄容納到幾多人阿?
你拉曬二百萬人，你真係「睇」得住我地咩?

咁慢架 點做野

用大陸嘅term，而家香港係維權運動被扣上尋釁滋事顛覆國家罪名打壓

Youtube 好多大陸人翻牆睇阿
好多人都支持，只係「力不從心」
俾多D勇氣佢地，牆內發聲，絕對比牆外進攻重要

831 831

不嬲要打都係打中共。去馬！

好撚長，但我睇晒
返香討大本營了，日日開po屌中共

響中國講「法」?
睇下咩叫「玩命」啦

多謝支持

有一條「网管」被嚇怕了 ，留下一個負皮

到時大陸正式同香港切割
香港又贏

我地既「朋友」係「台灣人」阿
唇亡齒寒，不妨鼓勵台灣朋友黎香港「支持」我地阿

師傅明白了
自身難保，仲點搞我地?

保護香港，解放中國

推分析文

香港警察 狗屎垃圾
香港警察 選擇執法
香港警察 九唔搭八
黑警 黑警 黑警 放低武器 唔係事必要你講
但你講既野 將會成為「清算」既證供
而家命令你
放低用我既錢買既武器
否則 我將會除你頭盔 叫你全名 影你大頭 再起你個底

呢一刻 絕對唔係冇野可以做
而係太多野需要做
反擊啦 連登仔

推！

PUSH

臨訓推一推 唔推戇居居

從來都要對準政權
只不過過程好艱辛
政權既延伸 形成黑警 黑社會 白色恐怖 令大家成日忘記背後位終極大佬

點都好 幫推

再堅持一下啦 香港人
唔好氣餒 遇強越強

因果由國
容港治己

但秋實口才咁好都失敗 法輪功都宣揚左幾十年
上面已經扭曲到話自由民主都係錯
我哋香港人要點突破呢個關口

高質警世 推推推推推推推

大家可以睇下留言
其實好多唔怕死既大陸人都會暗暗支持香港人
我地應該俾勇氣佢地 一齊爭取民主

要推呢幾日難得既正路post

屌到共產黨慙母仆街！

push

痴線 樓主依篇好野黎 值得重推

香港超過一百年後

再成為推倒爛政權既基地

覺醒係有階段既
首先要令佢地對信念有懷疑，方法就係用耐性解釋，打破誤解。
令佢地懷疑，睇到「真相」既影子

然後用全地球共同語言，例如「音樂」，「電影」，「文字」去感染
之後就係令佢地主動搵真相。

當佢地慢慢接近「真相」，就可以打破本身既認知。

聽日見

鬥長命

無能力與霸權比賽
還是可 比他多老幾歲

二百年後在一起
應該不怕旁人不服氣
團圓或者晚了廿個十年 仍然未捨棄
換個時代在一起
等荊棘滿途全枯死
這盼望很悠長
亦決心等到尾 等得起

智識係好重要架
大家就好似病毒咁，每一個人都係帶菌者
去感染佢地啦，唔好低估自己既感染力

中共不停話我地係港獨
就係想分化中國人同香港人
阻止香港成為革命基地

宜家中共其實已經成功咗一大半
我地不停話支那,佢地又話返我地港燦
中共就可以聯合自己人民一齊攻擊香港
咁樣只會令到中共政權更加穩固

推呀喂

星星之火, 可以燎原

文宣組 開工啦
我地需要大量輸出革命既材料

唔推對唔住自己個ac
直接對準對象 全世界都想佢消失

輸出革命

革命不是家家酒

留力慶祝10.1

PISH

用返佢地關心既野
利益！
通常民生野 佢地先可以感受到切身之痛

TUI

按錯負評，推

如果我係中共
見到你地不停話支那支那
一定會好開心

聯合其他次要敵人,打擊主要敵人
咁先會令中共驚
你見佢喺關口不停搜人袋/手機,恐嚇香港人
就知佢好驚香港成為革命基地

最近嘅非洲豬瘟

我地唔係要搞港獨
我地係要平權，要解放大陸，要保護大眾既權益
我地要分享經濟成果，我地要社會進步
我地要「富強」，要「文明」，更要「法治」中國，

中共驚民主，就係驚佢果幾萬個億俾大家分左

兄弟們 反擊啦

PUUUUUUUUSH

我一直都知道最終敵人係中共
亦都認為一係中共倒台
一係香港獨立
否則而家局面無可能真正解決
多謝巴打篇文提醒大家

重溫【香港抗争者致内地同胞书】

輸出革命

真心推
佢搞咁多禁入境 翻牆 咁落力 就代表佢最驚呢樣

未必一定同反送中有關
整啲page gp哂佢地唔知 又關於 民生 社會 嘅禁聞 等佢地翻牆嘅時候 直接反傳出！

pish

今日玩咁大佢哋好驚聽日

推高汁分析文

睇緊呢個Post 既「网管」
有冇少少後悔做「政權」既打手呢?
你以為你地呢個「組織」可以呃到全世界咩?

醒下啦，加入我地，解放中國
令你地既下一代活響真正自由既國度

淘寶退貨

講啲咁虛嘅野我都識講啦

其實講得好正確
怕流血既香港人
就應該做最擅長既野 - 鍵戰

只係靠二百萬香港人 習大可能連份報告都只係睇一眼
我地可以等英美黎救援 但係成立法案需時
鄰國個班雖然唔係同胞 不過佢地當中都有唔少人飽受中共殘害 傳出革命都可以係其中一條值得支持既路線

一定要推！
火燒中共後欄

香港就講自由姐，大陸嘅物質生活先啱啱起步，你講咩自由咩覺醒都無假

31 go

中秋就到啦 月餅革命絕對可行
每個月餅盒入面夾幾張傳單
拆左再包又得

革命成本真係要好好考慮，同POPO鬥升級根本就唔化算，佢地裝備點都好好多。重要亂9咁黎都唔會比人拉，但手足郁少少就被人拉。其實中共而家最唔想亂同無面，其實只要我地每次出黎人數都夠多，佢無得當睇唔到，但又唔拉得咁多人，加上又無衝擊行為，佢亦無咩可以講。10月1越黎越近，呢兩日完全睇到佢急到賴一樣，乜野核突野都做得出，而家係佢地急LOR。

好高質

到呢一刻, 仲好多香港人對"反共" 好有顧忌
仲係好驚"得罪阿爺"
做順民會變成點?
睇下澳門? 企都唔俾你企!!

依家邊個唔俾雙普選你?
係689? 係777? 中聯辦?
係支共呀!
佢驚有個新人上台, 唔乎會佢既經濟原則

大家都要醒下了
我地面對緊既係哥利亞
打既係長期戰

大家加油

咩最後一戰呀？明明就係無限之戰，你對手係赤納粹，有二三十年要捱

月餅 奶粉 凡內地人鍾意既野
都係好好既傳播方式阿

8.31不是endgame！大家係咪已經忘記天琦講過咩啦？
不要被仇恨支配自己，時刻保持警覺與思考
-

We Are In The End Game Now
只要行落去就會贏
831係其中一役, 但一定要贏, 一定要夠人
要當每一次都係最後一次 正如每一日都要活得精彩
END GAME唔係指要自爆

請大家幫手推！分析得好正確！

老實講
一日仲有野食, 一日國內人都唔會醒
我地係發緊種子
只要有一日, 上面 既話

毒奶粉大陸新聞都有播

支持中國與香港割席

幫手推

大家要贏就唔可以一次輸晒

十一先係大戰！

「警世」劇本聽日大追捕 然後九月完事

樓主有見地，讚呀

推呀

呢個真

追求民主=港獨
示威=暴徒

太明顯

但對內地人都太根深柢固

對準政權系列 趕走中共！

今時今日內地人既腳步已經走到全世界啦
任佢點封國都阻唔到牆內既人望出黎

我而家坐地鐵 一見到拖喼既就Airdrop 文宣
唔係叫佢地參加活動 係俾片同相佢地睇阿
暗黑文宣 如果佢返去果陣唔記得Delete.....

其實依家啲支那人係就算知道64真相，都依舊支持共產黨嘅死賤種嚟

中共最怕喚醒「愚民」呢個真
老實講 孫中山自己都係瘋狂傳播革命思想
佢冇勇武過 連革命成功都唔知 嚇左嚇
所以冷氣軍師 文宣加油

好文，一定要推

天滅中共

好文

[url]我啲文宣野係淘寶印 佢地又照幫我做生意
次次都運到[/url]

訓前一推

831 901

寫得好好

好肯定話你知 大陸大把人知
藏獨疆獨乜獨都發生過
最後只有比人武力鎮壓
但香港唔同嘅原因大家都知
何必要費精神輸出革命
唔珍惜香港僅存嘅特殊地位
為自己出最大份力呢

何況大陸人知又點 唔敢出嚟一樣無用
香港如是 你知又點 唔敢去到最盡
結果都係一樣 被鎮壓 再搵個大陸官管香港
趁香港仲有國際價值時好好發揮
大陸永遠係靠唔住 包括人

推
九一機場見。

831 831

831

以其人之道 你睇有線中國組都唔少「玩命作」
香港有內地旅客，內地學生，內地富豪
高鐵運兵? 我地就回贈革命思想

響香港呢個「自由之地」進攻絕對係處上風
Facebook，蘋果直播，撐警Page，大把五毛
一部電話，一張Sim，一個VPN，大家同網管有咩分別。

最好既防禦就係進攻。
如果威力夠勁，多幾個「秋實」，相信佢地自己都要「鎖國」。
「鎖國」一出，人心惶惶，就會有更多人開始懷疑

厲害了我的囯

冇錯
唔好送頭 唔好被捕
對準政權 唔係對準傀儡
唔好比仇恨蒙蔽雙眼
冷靜沈著應對 當一日公義來臨就會係清算之時

Push!!

推！ 對準政權

好好睇 多謝樓主

我幾撚驚你話泛民

一向都咁講，但冇人理 香港人要求嘅基本嘢，係支共眼中都係反中亂港，都係底線嚟。咁攪法最後只會迫出分離主義，到時就真港獨了

香港人加油 pish

輸出革命 打持久戰
聽日唔係終戰 仲有901和你飛 三罷
我地要抗爭到底

其實我好同意, 大陸最怕就係自己既國民知道事實, 所以佢先要搞咁多維穩, 真係要同化d大陸人

應該整文宣target 大陸人 反攻大陸

天滅中共
香港重光

Agree

我諗起個時烏坎村事件，上百度貼吧貼烏坎村新聞嘅圖

信我啦
有一堆係「真心」唔知
有一堆係「唔想知」
有一堆係「知但唔敢講」

中共管治方式，就係俾飽飯你食，等你食飽唔識叫
內地既實體經濟絕對冇想像中咁好
大部份既錢係響「少部份」既人身上
呢班「少部份」既人就係透過壓榨同暪騙「大部份」既人黎保護自己

無可否認，如果香港人都食飽飽，可能好多人都唔會出聲
但年青人唔同阿，作為未來既主人，佢地就係睇到「冇未來」先企出黎

以上係「舌戰」好多藍絲之後既總結

Nice push

有篇文叫 [香港抗爭者致內地同胞書]
希望咁多位大專生可以印出嚟貼喺你哋學校嘅民主牆
務求所有NDS都要睇過呢篇文
雖然識唔識得醒要睇佢哋自己造化
但大家差唔多年紀 叫做溝通到
好好利用 佢哋會係完美嘅輸出革命橋樑！

同意
高鐵 機場 (多大陸人出入既地方）
加上近排少左放大陸人黎香港
我覺得就係驚緊呢樣野

同埋我覺得佢屈我地五大訴求係港獨, 我地應該渣住五星旗上街, 有呢d相 d一陸人先有性趣了解

Push. 諗長遠啲同佢鬥長命呀！

不被捕 聽日 shopping 晒馬 交俾和理非

頂到 10。1 霸全球頭條 落老共 面

從來革命都唔係一朝一夕能做到 流血係必須 歷史話比我地聽中共係一個極度極權國家 佢最怕有人反佢 所以當年先會有文革 香港人要贏 一定要戰勝中共 否則中共一定唔放過香港人

第一步 我地要感染一班有接受過 教育嘅大陸人 因為佢哋係最易入手 點解當年文革要批鬥讀書人？因為佢哋受過教育 知道咩係對與錯 有一定嘅判斷能力（而且依家好多大陸人就落嚟讀書 我地更加可以藉住呢個機會去感化佢哋）我都好憎大陸人 但覺得樓主講嘅嘢其實有point

香港人加油 五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

一齊努力！幫推！

值得一看！輸出革命！

推到全世界睇到！

單單一句口號或者傳單
係唔夠喚醒大陸人
連續揭發幾件事既真相
剛柔並重
顛覆佢地既認知先有用

講得好

推爆佢

將《香港抗爭者致內地同胞書》
喺香港校園入面
做到遍地開花！！！

反攻大陸

高汁，睇得通透

依幾個月睇過最中point既文

講得啱，依家係網絡時代，打嘅係輿論戰，得民心者得天下，香港就喺咁大，想要民主根本冇可能，中國無論任何方法都唔會俾香港有別于其他省份，皇帝㗎歷史最重要就喺疆土，香港獨立咗，挑起世界大戰都同你死過，反正中國而家經濟衰退，為咗穩定政權佢哋唔怕打。
另外唔好以為鬼佬會幫你整死中國，如果真喺要做嘢，一早做咗，公開晒佢哋海外資產就可以令中國大亂。
所以唯一出路，我認為就喺輸出革命，聯合中國嗰啲維權人士愛狗人士養豬佬，起碼叫佢哋兌曬啲美金先，香港方面就喺癱瘓經濟，爭取鬼佬加強制裁中國，經濟一暴跌，啲內地人仲癲過香港

岩

要開始整輸出革命嘅文宣！

Push

來日方長

好長， 但睇晒， 寫得唔錯

中共衹會睇得起有bargaining power嘅對手
你鏈得中佢春袋 開個高價
佢自然會還你價

Pishhhhh

皇天擊殺！

時代革命

Pish

推
chinazi
xitler

推 天滅中共

support

講得好，向大陸仔宣傳是必須，中央愈唔想比大陸仔知，我地愈要比佢地知

tui

樓主嘅大陸戰線係最難打
但係一定要打

三大戰線:
本土戰線(香港)
大陸戰線
國際戰線(特別係英美)

612 721 811

我曾經都好似你咁諗
但事實係香港人一直都損失緊「比較優勢」
而家香港未死 純粹因為兩大原因

1) 中共未能統戰台灣
2) 中共有大量資產響香港，或者透過香港輸出

大陸人唔敢出聲，係因為豬有糧就夠，而且佢地接收資訊係有困難，個道理就好似睇開CCTVB既人，你叫佢睇RTHK，佢跟本就唔會主動改變

要令「真相」變成主流，要脫離同溫層

時代革命，新一代既內地人，其實起碼有30%已經有政治覺醒
佢地因為恐懼而卻步，係因為佢未被迫到牆角。
其實好多律師，學生都一直「玩命」

但十年前呢? 十年前香港都大把港豬愛國。
去到而家呢一代呢? 中國人認同感跌至新低。

法治係用黎保障班友既資產，香港係有利用價值先仲存在
你睇下香港D樓實際係邊個買就知

push
721 811 #Chinazi

將革命種子散播到中共係啱
但係我覺得現時我地用錯方式
我地唔應該直接比條片佢地睇 佢地唔會信 要由佢地自己搵
所以第一步要先令佢地知到中共唔可靠
盡量用返大陸事件
例如「深圳樓都倒啦都沒人死真厲害」又或者係前排咪有個護旗手屋企附近起左個唔知咩爐但係投訴無門嘅 係呢啲事件後面加一句 「開始明白香港人在想什麼了」去引起佢地嘅興趣
咁樣先有效散播

sor唔識打簡體字扮得唔神似

Say no to China Communist Party

講到眾人皆醉我獨醒咁

完全正確，連儂牆係「小核武」，必須發揚光大

好長 得閒再睇

之前有po講過話寄信返大陸
其實幾好
有冇巴絲一齊做

push
好遠大 方向岩 但希望我可以親眼睇到

好文要推

721 811
五大訴求，缺一不可！

雖然好多錯別字 但此帖必推

文宣要針對國內同志

我有個願望，8.31百萬人上街，再一齊回家。好唔好？

高質分析文 多謝巴打提醒

內地人唔黎香港 睇唔到真相
所知既就係「抹黑版」既真相

標籤大家做「港獨暴徒」就同當年屈大家練「法輪功」一樣
其實跟本冇人知「法輪功」係做咩
但香港人一直對佢地「望而卻步」
個道理其實係一樣

831 IS NOT THE END

一早講緊 但早一個月果陣講會比人話左膠

嗱其實我對推廣民主自由就唔樂觀嘅
但係用返人形豬嘅思維去諗嘢
人形豬唔鍾意自由民主,總要食啩
咁我哋咪將佢哋就嚟冇得食嘅真相話畀佢哋聽囉
話畀佢聽要反抗政府先有得食囉

這是我的推

中共點解唔俾林鄭回應「五大訴求」? 咪因為驚其他「人」有樣學樣囉。

繼母縱容養子
你估親生果D會點諗

樓主所述大部分我都認同
除左一樣 不批評同路人 呢一點
我認為活動去到今時今日 正正係因為識得自我進化
如果善意批評都容納唔到 試問又點可能繼續進化？
總之 不割蓆 不篤灰
事後檢討其實係活動可以去到今時今日既一個重要因素 萬不可缺

冇錯
藍絲可以扮中立
黑警可以扮示威者

點解我地唔可以扮五毛 (其實好多人都做緊)

等睇有人建議起集中營拉哂二百萬人入去

君:啊超 係咪同d元朗黑社會講唔掂數比人斬阿

c奶:下 關咩事阿 黑衫啵 緊係示威者先啱啦

a君:超 係黑衫既話條友比人斬死左啦 人地示威者好幾十個比人斬比人射殺阿
三個刀手會唔斬死你?
之前將軍澳荃灣北角 比人斬親都斷手斷腳殘廢嫁傻閪
之前咪有條片影到狗狗比錢黑社會斬人搭曬膊頭既片既 扮明而家傾唔掂數 咪斬鳩你囉

c奶:下 咁點解冇斬死左佢既

a君: 斬死左撚有錢收咩 斬死左d狗既即刻拉鳩佢啦 仲比錢你 ?

點解政府做咁多嘢煲大民怨
急住要喺831決戰
因為九月有機場有三罷
記住不受傷不被捕
九月份繼續齊上齊落

TLDR, 但認同理念

依柯都好恐怖

//咩叫終局? 咩係攬炒? 兩個幾月既運動，真正既意義係咩? 唔係累積仇恨阿，唔係圍爐取暖阿，係推翻「不公義」，捍衛「民主」阿。
既然係咁，點解要急於畫上「句號」?//

有道理

Well-written!

檢討係必須既
但係如果係自己人，真係一個都不能少
所以可以虛心討論下 兄弟爬山 講既係求同存異

同一時間 唔好忘記知己知彼
打擊敵人都係幫助自己既好方式

其實好多做法，爭議點係時機，未必係本身既對錯‥

講得啱，其實我從來都覺得大陸人成個生番咁，係中共偷走咗佢地面向世界嘅機會，令佢地唔識謙卑而變得自卑。真正愛國愛港，就係要反共，就係要調整翻政府同人民嘅權利分配，還政於民。

百屌狂推

我哋嘅敵人係人類史上最邪惡嘅政權

其實我有想像過
如果有一日大家都俾人捉曬去坐監
成個監獄都係自己人
都未嘗唔可以苦中作樂既‥

推推推

推, 真正敵人絕對係共產黨

聽日港島見

係咪拍片咋
俾少少創意啦

而家美國打大陸咁用力
經濟差再加香港人助攻
好懷疑共產黨仲有幾耐

我覺得另一方面
好多大佬富豪其實都好唔gur 中共吞哂佢地d資產啦
例如馬雲奉獻出佢既支付寶咁
有呢班有權有勢既人支持 力量會大過普通中國人民好多

實在對住黑警都無乜用

屌，頹咗成日，比樓主重燃希望
推啊

誠仔大大話話都捐左幾百個億俾佢地
起學校，起路，起橋

然後你老味仲搵人綁架我個仔
唔嬲就假啦

手足 革命尚未成功 同志亦需努力

點解 點解 點解
咁有意義既「反送中」活動
到而家都未有一個完整既Wiki 去紀錄成個Timeline

❤️

up

支持

推
完全同我一樣mindset

非常同意向上輸出革命思想
反攻大陸真係有得諗
我哋再brainstorm下？

推啊巴打我撐你

輸出時代革命

竟然揀中我地去對抗

同意 推！

十三億人入面有幾多「愚民」
又有幾多「維尼家族」成員呢?
點解「少部分」既人可以呃到「大部分」既人?
就係因為人既惰性，安於現狀
既然你懶，咁就等我傳染你啦

各位記唔記得prison break，Michael最後都瓦解咗成個company

寄傳單去軍營，內地派出所，政府機構? 應該唔犯法的吧
本地又得，中環軍營? 赤柱軍營?
呢幾日岩岩換更‥ 急不及待想玩玩

P牌推

食緊嘢幫你推

聽日加油

希望攬炒巴團隊幫下手組織啦
我係你地既Fans黎架
幫手攬炒大陸Please

大力推

推推子

小怪未清就打boss心急左d 最近既戰線林奠都未見到希望就想去越級挑戰

呢條戰線要好有耐性呀！大家努力啊！

我推呀推

再推呀推

呢條戰線好緊要
支爆須推動，不要食花生

我有諗過學帝吧咁集氣攻一次微博

有生意唔通唔做咩
俾生意佢既同時俾埋革命思想佢

我無野講！

親，

P牌仔輕力推

其實人人都明，不過香港人唔想玩到咁大，一直叫「林鄭下台」而唔係叫「打倒共產黨」/「習近平下台」。
不過而家中共現形，進一步進逼，我諗香港人係時候要諗一D新既口號了。

讓這po推

我睇晒
全部合理 而又提出到方法
好文 港台大軍都要出擊

急不及待想玩玩

721 811

已經日日係Twitter屌緊支那

721

你響怪物產生點 係唔會清得完架
既然細怪打你都唔傷

不如直接挑戰Boss
係難既 所以咪「拉打」囉
Hit and run 慢慢扣佢血
再引佢Team kill

好理想化，但今時今日的大陸人，覺得有錢就係大晒，佢地覺得大陸依家咁強勁，就係集權主義管治更高效，經濟先可以發展咁快。

唔好話挑戰10級難度班住係國內的憤青，就算係住係香港班「港漂」，資訊已經咁透明，佢地都覺得你地班友好無聊，覺得香港內鬥阻礙經濟發展。有乜重要得過搵錢吖，公義？得啖笑。

陳秋實咁好口才，又自己人同聲同氣，都講唔明佢班大學同學結果比人踢出群組。我地隔山打牛會令到班憤青覺醒？嘥氣啦。大陸人10萬個都唔知有冇一個陳秋實。

唔好話大陸人，我地連香港班藍絲都講唔醒啦。

唔係話個理論係錯，但真心覺得機率好低，集中精力其他勝算更高的文宣戰線更有意義。

光復香港 時代革命

狙擊支那網管

反攻大陸
要當大陸仔係condom 佢地只要開始思考就無我地香港人既事

天滅中共
做人做狗 自己簡

其實一早知 但好難宣傳

Pushhhh

幻想永遠美好既
自己香港啲愚民都未搞掂
走去搞大陸被洗腦既愚民

可以喺大陸網反輸出，內容可以參考我個 post

師兄 莫因小事而不為
機場之所以被認為係文宣重地
正正係因為果度坐擁國際視野 當中亦包括唔少大陸人
佢地見到既「暴徒」絕對同中共話佢知既「唔同」

要令佢地懷疑，係難，但必須做
我覺得我地好多文宣方向都係為「同溫層」加油

個道理就好似我去拎手足派既傳單
其實我本身就係支持，拎完番黎既作用真係不太

道理未必岩聽，其實可以用佢地容易接受既語言，俾少少創意，例如改編歌或者MV
果種衝擊力，可以不知不覺改變佢地對示威者既睇法

最近去放映會聽D內地人分享，其實好多人係「驚」企出黎多過唔支持

好文 推

完全講得好好 真係希望大家都要明

新界牛屎佬回歸前已經係去白金漢宮，之後去北京deal
香港人仲將最大矛頭指去林奠，甚至小薯警察
侵侵講得冇錯，習近平先係話到事嗰個

係時候拉攏係中國係手足

雜種落台 狗港政府被清算是常識吧

臨訓前再推

幫推

推唔到 但講得好好

推 好文

P

已經中國要實名買豬肉，仲唔係機會

高質文

香港人！還拖！往死裏打！
831要有一百萬人，901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

高汁幫推！

睇曬樓主成段野
決定聽日瘋狂send文宣比藍絲屋企人
send到改造到佢地思想為止

講撚到幾百次

首先我必需要以正視聽, 我地既敵人係中共, 唔係港共呢班傀儡
中共係呢個世上最奸最無恥既獨裁政權, 佢地既爪牙係世上最冷血既香港公安
中共將所有野卸落港共班子度, 即使我地成功打敗港共班子, 亦會有另一班港共班子上台
所以我地係必需要同中共攬炒! 因為唔攬炒係唔可以令香港重光, 唔攬炒既話香港會輸一世

好多人仲認為呢個係香港內部既事情, 可以用時間等佢掉淡,好快就會回復正常, 可以過番開心出街玩出去旅行既生活, 什至有d人呢兩個月都過緊自己既快樂生活, 冇理過下一代既事, 我地絕對唔應該怪佢地想安居樂業既心態, 每個人都係個體, 唔應該去綁架人地做D咩

但大家一定要知道香港係企係世界既最前線同中共對抗緊
一定要清楚輸左會有咩後果

如果認為之後可以照去旅行
唔好意思之後打冷戰之後唔會有得出國

如果認為之後可以照無限制上網
唔好意思你淨係可以睇央視玩抖音

如果認為香港人仲可以得閒笑下大陸人或者講下政府壞話
唔好意思到時你連笑都會俾人拉, 你講一句野都會叛國

如果認為有後路可以移民/拎護照既人可以走佬
唔好意思你會被任何莫須有原因禁出境

你同你既子孫會生生世世成為共產黨既奴隸,
做香港既二等公民, 俾中共踩曱甴咁踩一世

如何攬炒? 出緊急法就係唔想以解放軍名義出兵, 如果緊急法唔掂...

最後天佑香港, 希望大家乖乖地做奴隸, 配合呼籲, 唔好出街, 唔好令事態惡化
香港已經承受唔起, 俾番安穩既生活香港人! 好食好住聽話就有好生活過!

其實twitter都有唔少
嗰d大陸人係真係愛國
因為愛國 所以反共

好文！有道理

支持一定要咁做
亦係中共最驚既事
做大量文宣利用科技宣傳
講真只要有10%人反抗
維尼就準備收皮

推呀！發動網絡攻擊啦巴打們

推 反攻大陸

冇錯！靠人不如靠自己更實際
更何況呢個係中共既弱點
更應該要重點出擊

其實到呢一刻都仲未明個final boss係邊個，條友好打極都有限

日日都share news 比台灣朋友睇
不過聽講佢地最近媒體淨係講大選，香港無咩消息了

一定要推，策略post

推啊推

可以做到既就做！

五大訴求缺一不可

維呢係咪有資產喺香港？，大家唔好破壞佢哋

長 但有用 謝謝

絕對認同！推

香港獨立 治本救港!!!!!!!!!!

推，我不嬲都話要真正贏，一定要輸出革命
過程可能係講緊十年，但最後中共收皮先係真正嘅贏

絕對認同

推 好同意 對準敵人

[和理飛] 古有白鴿傳書，今有紙飛機傳訊

Search 番報紙，佢有親戚係香港

元代統治者以高壓手段統治漢人，漢人不甘受此等不公平的對待，紛紛起義對抗朝廷。當時朱元璋只是其中一支義軍之首，他聯合各路反抗力量，準備大舉進行革命活動。

為避過耳目，朱元璋命令下屬把藏有「八月十五夜起義」的紙條藏入餅子裡面，再派人送到各地起義軍中，通知他們在八月十五行動的消息。當天果然一呼百應，各起義單位收到月餅裡的信息紛紛行動，最後朱元璋推翻元朝，建立明朝。

為慶祝此事，朱元璋把起兵成功關鍵─月餅，作為節令糕點賞賜群臣。此後，中秋節吃月餅的習俗便在民間流傳開來。

文匯報教大家革命史

最大嘅敵人係中共，請大家認清

快出解放軍

一覺醒來 中共又出手啦
我地要還拖
迫爆香港

Aggar
認清目標
以前幾十年民主派點解失敗，係因為太天真，港豬又顧住搵錢
而家資訊傳播發達，新一代人覺醒，最緊要係我地清楚要乜同點做！
勇武當然重要，不過咁樣急於損兵折將唔係好事，我地黎緊係要瞄準中共d錢、不合作運動，同埋打資訊戰！

加快中共滅亡

其實當初九龍遊行向中國人文宣個idea係幾好，或者九月應該至少搞一次九龍大遊行。

Tuiiii

Strong post lm

所以唔好話蝈事唔關我事，係旅遊區到搞個蝈連濃牆
痴哂d貪官 國籍 災情等自由行要閃避果d大區先好玩

令香港變成革命輸出地， 搞到共產黨唔敢放自由行落黎。 再搞落去，長期同佢玩野，迫佢放棄香港

廢話，咁你打算點做搵問題出黎容易呀，解決到先係重點

啱啊

個運動唔應該俾仇警、仇林鄭主導
佢地係一定要被清算
但係就算林鄭同閪警俾我地麻包袋扔落海
警暴、制度暴力以及白色恐怖都會繼續

所以係時候喺口號上要擺支共出來
尤其係用外語向國際宣傳
要全世界唔好信支共
無論做生意定外交
支共本質就係流珉
中英聯合聲明同一國兩際就係實証
支共唔會honor佢應承既野
兼且係專制極權、威脅全世界
今日香港國泰、明日西方企業

話俾全世界知：
支共唔尊重聯合聲明同一國兩際
肆意踐踏香港人自由、人權、制度
打壓香港人追求民主
香港人要求獨立唔係分離主義
而係保衛有尊嚴的生存空間

香港人打緊大佬，打緊全世界最大既利益集團

香港可以用新疆做借鑒

推 將每日150個變真香港人

推。

順帶一提，你對北上廣大城市人講係冇用，都係既得利益者，要同山區人講

我諗大部分都知中共係boss嘅

但一般打機都唔會直接打大boss
如果連中boss啊小怪都搞唔掂嘅話
連行去大boss面前都做唔到

(希望用打機呢個比喻唔會太輕浮)

今日最適宜聲東擊西
全部重兵去哂港島
我地一於去何文田或姐九龍塘
同有錢佬攬炒，逼有錢佬吸催淚彈
何文田係山路有d難
但九龍塘交通便利 隨時走到

非常認同

好似有啲遙遠，但呢個絕對係ultimate goal

寄信

其實而家中共係有兩個中央。X派，同X派互相內鬥

真!就好似唔係蘇聯解體東德都無得跟返西德，所以一定要輸出革命!

岩 幫拖推

對我黎講，ultimate goal係香港活係中美夾縫之下達到真正自治，內地有冇民主自由我唔care。

香港人比中央既訊息應該係：「我唔會理你內地點撚樣，總之你要比民主自由香港，香港先可以繼續做中美中間人，幫中國走錢/匯美金/融資。」走呢條路線既成功條件係中央認同香港金融能力無得取代，當中央判斷我地有民主自由都唔會影響佢地係內地既威權統治，真正自治既香港國就誕生。換句話講，真boss唔係中共文宣革命，而係經濟春袋機場/港交所。

相反，如果我地表達既訊息係「向內地輸出革命，推翻中共」，咁即係香港人仲好愛國，好似台灣咁要反攻大陸，咁樣中央仲有咩誘因放民主自由比香港呢？因為放民主自由比香港其實都唔會停止到香港人「向內地輸出革命」。所以呢條路線既成功條件會係「我地真係輸出革命成功中共倒台」。

我認為上一條路線既成功機會大過輸出革命好多，再講，依家中國人既革命氣氛大家有眼見，大量人覺得中國強大了不知幾咁幾愛黨愛國，我地仲要輸出幾耐先開始有反黨勢力成氣候？香港人可以等幾多年？泛民已經嗌左結束一黨專政30年，我認識既大陸人（通常大學生）全部都晨早翻牆睇過8964既歷史，然後呢？

推推

共產黨你仆街了
香港人宜家同你正式開戰

中共對權力既戀棧近乎瘋狂，即使有利益，我都唔認為中國會比香港人有真正既自由民主。

但我都好認同你對輸出革命既分析，只可以話條路仲有好長。中共經濟爆破會係第一步。

唔認同樓主你既講法，香港人比中央既訊息應該係：「我唔會理你內地點撚樣，總之你要比民主自由香港，香港先可以繼續做中美中間人幫中國走錢/匯美金/融資。」走呢條路線既成功條件係中央認同香港金融能力無得取代，而且無民主自由既話香港就唔會繼續做到金融中心。

工作關係識到好多支那大學生，佢地既諗法好一致：中共係衰，但佢地搞好經濟依家國家強大。呢點中共自己心知肚明，佢地政權既合法性係經濟成就。換句話講，真boss唔係中共文宣革命，而係經濟春袋機場/港交所。

相反，如果照你咁講。我地表達既訊息係「向內地輸出革命，推翻中共」，咁即係香港人仲好愛國，好似台灣咁要反攻大陸，咁樣中央仲有咩誘因放民主自由比香港呢？因為放民主自由比香港其實都唔會停止到香港人「向內地輸出革命」。所以呢條路線既成功條件會係「我地真係輸出革命成功令到中共倒台」。

我認為上一條路線既成功機會大過輸出革命中共倒台好多，再講，依家中國人既革命氣氛大家有眼見，大量人覺得中國強大了不知幾咁幾愛黨愛國，我地仲要輸出幾耐先開始有反黨勢力成氣候？香港人可以等幾多年？泛民已經嗌左結束一黨專政30年，台灣直頭有國家級既文宣力量向大陸輸出革命，我認識既大陸人（通常大學生）全部都晨早已經翻牆睇過呢類反共資訊，然後呢？

認同你話中國之下既香港唔會有真民主自由，所以我諗輸出革命令中共倒台會係「真自治香港」既ultimate goal。

但如果係呢場運動既ultimate goal，我唔覺得會係文宣革命反共，而應該係衝擊經濟春袋機場or港交所，直接同北京講，呢度無自由既話呢度都唔會有經濟。

冇錯。但呢場運動完左香港人都唔可以再政治潔癖。